macbook pro定surface pro好？？？

最近壞左電腦
準備換
請問邊部好？？

用黎上下堂，睇下片咁
最緊要方便到溫書
價錢就好似apple貴啲
正評：macbook pro
負評: surface pro
Thankyou咁多位大大

xps13/15

有咩好
Xps15好金下
而且對window系統有恐懼......

咁你點解會諗住買surface pro都係win機

講得呢句咁你都係買mb啦

此post已完

不過講真，溫書嚟講surface 好d。onenote 加支筆好好用

以為好似ipad咁
無咁易打柴

我都係咁諗
但好驚佢出藍mon個啲野

邊有咁易
xp 有試過，但係win 7打後我真係冇試過藍mon

岩岩去左睇
Surface pro好似laglag地機

我用部sp3又唔覺得lag 可能係我要求低
不過買電腦最緊要自己啱心水架啫
macbook 又好 surface 又好，兩部都好用
你試完鐘意邊部多d咪買邊部囉
但如果好似我咁慣左手寫jot note，或者多用ebook，sp 係方便好多
btw 買sp 嘅話sp4 好似抵d，因為新sp 唔跟筆 (但係新果支係好寫d，同apple penril 有得比)，同埋sp4 i5 以上送keyboard(另外買都要成千蚊)
i5 128gb 4g ram 依家特價7000蚊，夠你用架啦)

Gb數唔洗大啲？？😖
我諗住睇下佢有無學生優惠個啲
睇下會唔會送埋
Sp4好似得藍色😳😳

係喎，應該有學生優惠喎
我果時部sp3都係學生優惠買，好似六千三
藍色都唔錯架，粉粉地咁
不過我都係買左紅色
GB 數你指harddisk？當然大d好d，不過會貴d。如果普通文書，搵書用128gb 都ok 架啦，當然如果學生價大容量果d唔係大貴好多就有大食大啦。
不過如果你dl 劇或者擺相嘅話就可以買個外置harddisk，幾百蚊都有成1tb (嘅係差唔多1000 gb)。(平咁多係因為外置harddisk 係hdd，比sp 內置嘅ssd 慢好多，但係純粹storage hdd 夠哂用)

定你指ram ？
其實最理想就8 gb ram，但4 ram 都唔會有問題，都係順嘅
不過最緊要睇餸食飯啦，始終升一級就幾舊水

認真睇片做功課溫書用surface pro 實際好多，你有時drop note 可以開one note 寫筆記都得，容量唔夠又可以放sd卡，你買機買埋keyboard 應該有優惠。
利申:用緊sp3

唔該曬巴打
今日都有睇埋macbook pro灰黑色
真係好型
希望可以一萬之內搞掂

surface pro主要考慮食電問題，如果唔係係一部好正嘅notebook
不過最新一代啲電好似改善咗

自膠Jot note先岩

上youtube睇左
好似好正

係呀，如果將來要用黎present 可以買舊docking 插hdmi 連接個瑩幕幾方便
諗好就去下電器鋪或者mic記官網睇下有無做暑期優惠

應該join back to school 個個scheme買
希望下個sem gpa爆到4

用緊sp4 什少用支筆抄野 始終都係唔太準
不過部機勝在輕